有冇人覺得而家手機遊戲既生態好畸形

而家個trend係
只要有咩Game係受歡迎
就一大班廠商走去抄隻手機版出黎
呢期興食雞
又有荒野求生
又有Rules of survival
仲有幾隻唔出名既
遲下Garena又出
騰訊又話要出

好on9

$$$

sor係荒野行動

PC啲MMORPG 出手機版 但班玩家用電腦開模擬器掛機
呢樣on9啲

玩模擬器開心版是人性

呢樣真
網吧見過有人特登dl個模擬器黎掛一隻手機game
我果下覺得on9到唔識形容